有冇人朝朝起身同我一樣迫自己咳

睇下個肺有冇（綠）痰

eBay 驚現 CSI 口罩